我想問吓上大東山紮營有咩要留意

約咗個朋友睇日出
我哋一定唔會喺石屋上面紥,但係如果係石屋隔離啲草地得唔得

利申:唔會生火煮嘢食

單純過夜

注意保暖

帶多件衫 上邊好大風

唔該巴打

著多幾件風褸

帶熱水就真

我保暖衣打底加件長䄂再加件行山褸,再加條打底褲+長褲 夠唔夠

吹撚死你

點解唔係鳳凰

凍撚死

冇啦,冇電熱水壺,唔想喺大東山生火,咁多芒草又乾燥好驚有意外

鳳凰太多人 同埋大東山行過 ,熟路啲

Ok

果道D 樓梯好似差錯少少腳就仆街
聽日仲要咁多人行

用風擋啦
一定要生火煲水暖下個人
勁撚大風

最好就著風褸 最好著啲有得除嗰啲 驚你行上去個時會熱 同埋小心啲 夜晚冇光

爛頭營既石屋好似唔比開營?

熱水壺囉 有啖暖野入口差好遠 真係會好凍

暖水壼啦

我知啊,石屋屋頂一定唔可以開, 比人屌到仆街,仲會整爛啲屋

Ok 一時醒唔起

記得帶返你嘅垃圾走
上次行大東山有人連個營都唔帶走 正仆街

電筒 睡袋